[fb live] 泛非航空A320客機遭騎劫事件 LIVE video

118 名乘客被騎劫

full story

會唔會發展到好似 馬尼拉人質事件咁

無人理